如果曾蔭權自立為王既話老衲一定誓死追隨

監獄王呀 你快d跟埋入去

九龍皇帝曾蔭權

不敢苟同